Title: Lần đầu tiên phỏng vấn
Date: 2021-03-06
Category: Trang chủ
Tags: python, django, flask
Slug: three
Authors: Duy đi copy
Summary: Phỏng vấn thế nào, nộp đơn ra sao

## Bài gốc
[https://pp.pymi.vn/article/phongvan/](https://pp.pymi.vn/article/phongvan/)

## Chuyện lo lắng về việc đi phỏng vấn
Mọi có bị cảm giác sợ đi phỏng vấ như mình không? Không hiểu sao thấy job trên mạng thì là làm ngay cái cv mặc dù còn chưa học xong khóa PYMI. Nhưng mà làm xong cv rồi thì lại sợ nhỡ phỏng vấn tạch thì sao ta, mà vào hỏi gì ta, chả biết quy trình phỏng vấn ra làm sao cả. Đưa tay đây nào mình sẽ dắt bạn đến link bài viết này. Bài này là của ông thầy mình viết, nó là tất tần tật các việc cần làm để có được việc, từ làm cv đến khi phỏng vấn.
Mấy ông thầy,ông anh đi trước toàn bảo phỏng vấn tạch 9 10 lần là bình thường để lấy kinh nghiệm, thôi thì đọc bài này biết đâu đỡ phần nữa chỉ tạch 4 5 lần thôi thì sao kaka
Ai sắp đi phỏng vấn hay có ý định nộp cv thì xem nha, mình thấy bài viết rất hay, đặc biệt là cho mấy bạn trái ngành như mình.

